脆香雞翼定麥樂雞？

雞翼
麥樂雞

脆香雞翼全翼

梗係脆香雞翼正啦

雞翼

麥樂雞,狗也不屌

兩樣點泰式辣醬都好味

唔好撚玩啦 上次同KFC個tart比都完勝
今次同垃圾比

假設兩樣同價，你會買邊樣
這就是答案。

好肚餓阿屌 雞翼

why not both

我都係 而家落去買了

好味

雞翼呀

個價錢已經係答案，差成十蚊

成班死窮撚

有蜜糖芥末先會食麥樂雞

呃正評

一定喺全翼

肚餓

我２樣都要曬

Pt雞

脆香雞翼餐如果平5-10蚊
即刻一次過買3個餐食
可惜太貴